作為曼迷都希望沙拿可以帶領埃及拎世界杯

雖然利記唔可以代表英超贏歐聯,但都希望沙拿以應届英超神射手身份代表英超出戰世界杯,帶領埃及 奪取世界杯冠軍再拎埋金球獎 為英超爭光
利申：曼迷

無正選喎ching

攞到分當贏

埃及美斯復出

世一

會唔會大撚頭左啲，歷史上都有唔少弱既國家隊出到世界級前鋒，但你睇返有舒夫真高既烏克蘭係點

你就大撚頭左,拎沙拿同軍刀比已經無討論價值

美斯都未撚拎

今年沙拿既表現已超美斯啦

決賽 埃及對西班牙

希望沙拿今日生日望住隊波輸6球